有無人覺得如果有奧燒，阿森納會排二十

主教練咁識野話戰術考慮
則係用奧燒會仲廢，依家已經好咗，有奧燒應該排緊二十，班fans唔好再鬧阿迪達